發覺近年啲死仆街好鐘意喺巴士嘔 屌你老母

你老味 九巴㗎新車本身已經膠味重 臭到仆街
有班撚屌成撚日係巴士上層尾到嘔
我屌你老母臭化，暈車浪就坐下層廢老座啦冚家鏟 走上去浪吓浪吓貪過癮咩
仲要唔知食撚咗乜柒 嘔出嚟臭過你老母個閪
車長好似又聞唔撚到咁唔port車照開
噏住成日臭撚到㗎車未埋站已經聞到啲酸縮屎味

祝你班仆街急屎無廁紙 敏屎爛廁紙

好撚臭啊屌 suffer緊 仲有大半程車

you go

點分得出係因為暈車浪定食錯野定其他病而嘔

agguu

唔知 亦都唔撚想知
好撚臭啊屌

咁難頂不如你落下層啦
好過繼續辛苦

落下層？ 我落車添啊